比赛现场下雨了天都为国足取胜感动的哭了能赢韩国的确来之不易

银狐不愧是老狐狸，用433的阵型打防守反击。棒子以为要对攻，入了圈套，很大胆，很皮！

大宝真牛

很溜

👍🏻

里皮教的得真好👍

咱们中国强起来了

懂球

对面一群傻逼

冯潇霆 亚洲顶级后卫 水准 太厉害了

一次過扑晒

中国人该为咱中国感动流泪了😭😭

沙高做乜十卜架純G牙

25

LZ我操你媽笑逼

( Show Blocked User - LiAM+ )

上百度吧瘋狂慶祝

扮咩,連登仔平時都有上開懂球帝
香港足球資訊咁匱乏

不得不佩服大韩民族真是又小气又多戏，迫害妄想症发作了吧，不知道中国有键盘侠这一物种的存在？用得着真的把这些七条八条的正儿八经提出来？大中华要真的揍你们还用得着等你们韩国男足来么，这样吧，如果还是觉得不放心，不如你们爽快点把三分交出来，保管叫你们高高兴兴来，平平安安回。